除左Airdrop仲要改Wifi名！！

Wifi名都係一個好既文宣